人在旺角

西洋菜南街每隔一個街口有幾隻狗係到
大家小心
Be water

推

Push

5/8我會罷工